gobee bike問題

岩岩用wallet 加左張提款卡，但係就冇顯示餘額 ，跟住我想用gobee bike 佢叫我俾按金，我想用apple pay俾佢叫我拍卡，咁我可以拍去邊？拍去部單車到？ 1999唔好意思

單車seat位同後轆有個code
好似係個到 因為之前跑步見到啲人係掃個到

姐係barcode個到？ 個到唔係正係俾部電話scan單車code ja咩 可以俾埋錢？我下次試下先

拍落部電話度

on9就咪撚學人用apple pay

咩拍落個電話到

冇計

唔知你講乜

總之就係俾唔到按金

Down左佢個app未呀？
我諗down完知點做既

Down左

Down左 跟住佢叫我俾按金，要靠近讀卡器先俾到錢

假膠
使用信用卡俾錢啦，學咩野人用Apple pay

冇信用card

問Daddy借啦

聽日去攪

無信用卡點樣Apple pay?

Apple pay用提款卡都得，好似係